# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:08+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Export to file"
msgstr "导出到文件"

msgid "Export file"
msgstr "导出文件"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "All settings"
msgstr "所有设置"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Build from"
msgstr "生成于"

msgid "Profile aggregation"
msgstr "配置文件聚合"

msgid "Custom step (ticks)"
msgstr "自定义步骤（刻度）"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始余额"

msgid "Show singles"
msgstr "显示单曲"

msgid "Midpoint"
msgstr "中点"

msgid "Show value area"
msgstr "显示值区域"

msgid "Show POC"
msgstr "显示 POC"

msgid "Incorrect parameters: build from should be less than the profile."
msgstr "不正确的参数：生成应小于配置文件。"

msgid "Incorrect parameters: build from should be a multiple of the profile."
msgstr "不正确的参数：生成 时应是配置文件的倍数。"

msgid "Boxes"
msgstr "盒"

msgid "Letters"
msgstr "字母"

msgid "Right Front"
msgstr "右前"

msgid "Right Rear"
msgstr "右后"

msgid "Left Rear"
msgstr "左后排"

msgid "Single Color"
msgstr "单色"

msgid "Up/Down Profile"
msgstr "向上/向下配置文件"

msgid "Up/Down Bars"
msgstr "向上/向下条形图"

msgid "Heatmap"
msgstr "热图"

msgid "Delta Profile"
msgstr "增量配置文件"

msgid "Delta Price"
msgstr "达美价格"

msgid "Delta Bars"
msgstr "增量条"

msgid "Volume Profile"
msgstr "卷配置文件"

msgid "Volume Price"
msgstr "批量价格"

msgid "Volume Bars"
msgstr "音量条"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Final"
msgstr "最后"

msgid "Migrating"
msgstr "迁移"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "Day"
msgstr "即日"

msgid "Week"
msgstr "周"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Object manager"
msgstr "对象管理器"

msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Drawings"
msgstr "图纸"

msgid "Overlays"
msgstr "迭图"

msgid "Main"
msgstr "主交易"

msgid "Sub"
msgstr "子"

msgid "Clear all"
msgstr "全部清空"

msgid "No objects on current chart yet"
msgstr "当前图表上还没有对象"

msgid "Indicator settings"
msgstr "指标设置"

msgid "Remove"
msgstr "删除颜色"

msgid "Drawing settings"
msgstr "绘图设置"

msgid "Show on chart"
msgstr "在图表上显示"

msgid "Overlay settings"
msgstr "叠加设置"

msgid "DOM levels count"
msgstr "DOM 级别计数"

msgid "Maximal level2 size"
msgstr "最大级别 2 大小"

msgid "Maximal trade size"
msgstr "最大贸易规模"

msgid "DOM levels contrast"
msgstr "DOM 级别对比度"

msgid "Trades marker size"
msgstr "交易标记大小"

msgid "Trades marker opacity"
msgstr "交易标记不透明度"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Custom"
msgstr "自订"

msgid "Apply overlay"
msgstr "应用叠加层"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "你确定要删除这个项目吗？"

msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

msgid "Show aggregation settings"
msgstr "显示聚合设置"

msgid "Change aggregation type"
msgstr "更改聚合类型"

msgid "Favorites"
msgstr "最爱"

msgid "Similar settings already exist. Do you want to add one more?"
msgstr "类似的设置已经存在。要新增一个吗？"

msgid "Coloring by volume"
msgstr "按体积着色"

msgid "Coloring by ticks"
msgstr "通过刻度着色"

msgid "Coloring by delta"
msgstr "着色的三角洲"

msgid "Coloring by trades"
msgstr "按行业着色"

msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgid "Single"
msgstr "单"

msgid "Double"
msgstr "双"

msgid "Imbalance"
msgstr "不平衡"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Buy"
msgstr "买入"

msgid "Sell"
msgstr "卖出"

msgid "Visible"
msgstr "可见"

msgid "Bids"
msgstr "买价"

msgid "Asks"
msgstr "卖价"

msgid "Level 2"
msgstr "第2层"

msgid "Level changed color"
msgstr "级别更改的颜色"

msgid "No data to show"
msgstr "没有要显示的数据"

msgid "Please change the Power Trades settings"
msgstr "请更改电源交易设置"

msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

msgid "End time"
msgstr "结束时间"

msgid "Total volume"
msgstr "总量"

msgid "Delta, %"
msgstr "买卖差 %"

msgid "Delta"
msgstr "买卖差"

msgid "Basis ratio, %"
msgstr "基础比率,%"

msgid "Basis ratio"
msgstr "基础比率"

msgid "Level2 ratio, %"
msgstr "2级比,%"

msgid "Level2 ratio"
msgstr "2级比"

msgid "Size bar"
msgstr "大小栏"

msgid "Size"
msgstr "数量"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Imb. bar"
msgstr "不平衡条"

msgid "Imbalance bar"
msgstr "不平衡条"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "Show/Hide objects toolbar"
msgstr "显示/隐藏对象工具栏"

msgid "Chart style"
msgstr "图表样式"

msgid "Depth of history"
msgstr "历史的深度"

msgid "Mouse trading"
msgstr "鼠标交易"

msgid "Enable keyboard trading"
msgstr "启用键盘交易"

msgid "Show/Hide Quick OE"
msgstr "显示/隐藏快速 OE"

msgid "Show/Hide End of Bar"
msgstr "显示/隐藏条形图的末尾"

msgid "Show/Hide Volume Analysis toolbar"
msgstr "\"显示隐藏卷分析\" 工具栏"

msgid "Show/Hide quick trading toolbar"
msgstr "显示/隐藏快速交易工具栏"

msgid "Chart settings"
msgstr "图表设置"

msgid "Additional"
msgstr "额外"

msgid "Show objects toolbar"
msgstr "显示对象工具栏"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Show quick trade toolbar"
msgstr "显示快速交易工具栏"

msgid "Show volume analysis toolbar"
msgstr "显示卷分析工具栏"

msgid "Show Quick OE"
msgstr "显示快速 OE"

msgid "Show End of Bar"
msgstr "显示条形图结束"

msgid "Show symbol description"
msgstr "显示符号描述"

msgid "Confirm on panel's close"
msgstr "在面板关闭时确认"

msgid "Visibility"
msgstr "可视性"

msgid "Data type"
msgstr "来源"

msgid "OE qty buttons"
msgstr "Oe qty 按钮"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Data style"
msgstr "风格"

msgid "Time scale"
msgstr "时间缩放"

msgid "Price scale"
msgstr "价格缩放"

msgid "Visual trading"
msgstr "交易指示"

msgid "Order Entry"
msgstr "订单输入"

msgid "Info window"
msgstr "信息窗"

msgid "Volume bars"
msgstr "成交量条"

msgid "Draw horizontal line"
msgstr "画水平线"

msgid "Draw vertical line"
msgstr "画垂直线"

msgid "Draw line"
msgstr "画线"

msgid "Draw angeled line"
msgstr "绘制角度线"

msgid "Draw price channel"
msgstr "绘制价格渠道"

msgid "Draw regression chanel"
msgstr "绘制回归香奈儿"

msgid "Draw anfrew's pitchfork"
msgstr "画安弗鲁的叉子"

msgid "Draw line arrow"
msgstr "绘制线条箭头"

msgid "Draw triangle"
msgstr "绘制三角形"

msgid "Draw rectangle"
msgstr "绘制矩形"

msgid "Draw circle"
msgstr "绘制圆圈"

msgid "Draw ellipse"
msgstr "绘制椭圆"

msgid "Draw poligon"
msgstr "绘制波利贡"

msgid "Draw fibonacci retracement"
msgstr "绘制斐波那契回撤"

msgid "Draw fibonacci price extension"
msgstr "绘制斐波那契价格延期"

msgid "Draw fibonacci price expansion"
msgstr "绘制斐波那契价格扩张"

msgid "Draw fibonacci arc"
msgstr "绘制斐波那契弧线"

msgid "Draw fibonacci ellipse"
msgstr "绘制斐波那契椭圆"

msgid "Draw fibonacci spiral"
msgstr "绘制斐波那契螺旋"

msgid "Draw fibonacci fans"
msgstr "画斐波那契球迷"

msgid "Draw fibonacci phi-channel"
msgstr "绘制斐波那契凤凰通道"

msgid "Draw fibonacci time extension"
msgstr "绘制斐波那契时间延长"

msgid "Draw fibonacci time expansion"
msgstr "绘制斐波那契时间扩展"

msgid "Draw fibonacci time zone"
msgstr "绘制斐波那契时区"

msgid "Draw gann line"
msgstr "绘制甘恩线"

msgid "Draw gann fan"
msgstr "拉丝风扇"

msgid "Draw gann grid"
msgstr "绘制甘恩网格"

msgid "Draw gann box"
msgstr "绘制甘宁盒"

msgid "Draw Head&Shoulders"
msgstr "绘制头部和肩部"

msgid "Draw ABC Pattern"
msgstr "绘制 abc 图案"

msgid "Draw Gartley Butterfly"
msgstr "画加特利蝴蝶"

msgid "Draw ruler"
msgstr "绘制标尺"

msgid "Draw flag marker"
msgstr "绘制标志标记"

msgid "Draw price targets"
msgstr "绘制价格目标"

msgid "Draw up arrow"
msgstr "绘制箭头"

msgid "Draw down arrow"
msgstr "向下拉箭头"

msgid "Draw price marker"
msgstr "绘制价格标记"

msgid "Draw text"
msgstr "绘制文本"

msgid "Draw note"
msgstr "抽奖注意事项"

msgid "Draw comment"
msgstr "绘制评论"

msgid "Add custom profile"
msgstr "添加自定义配置文件"

msgid "Add custom VWAP"
msgstr "添加自定义 VWAP"

msgid "Add alert"
msgstr "添加警报"

msgid "Sell Market"
msgstr "市价卖出"

msgid "Sell Bid"
msgstr "卖出买价"

msgid "Sell Ask"
msgstr "卖出卖价"

msgid "Buy Market"
msgstr "市价买入"

msgid "Buy Bid"
msgstr "买进买价"

msgid "Buy Ask"
msgstr "买进卖价"

msgid "Cancel Orders"
msgstr "取消订单"

msgid "Cancel Buy orders"
msgstr "取消购买订单"

msgid "Cancel Sell orders"
msgstr "取消销售订单"

msgid "Close Positions"
msgstr "关闭仓位"

msgid "Flatten"
msgstr "扁平 化"

msgid "Cancel Limit orders"
msgstr "取消限价单"

msgid "Cancel Stop orders"
msgstr "取消止损单"

msgid "Reverse position"
msgstr "反向位置"

msgid "Break even"
msgstr "收支平衡"

msgid "Set Quantity to match position size"
msgstr "将数量设置为匹配位置大小"

msgid "Remove indicators"
msgstr "删除指示器"

msgid "Remove overlays"
msgstr "删除叠加"

msgid "Remove drawings"
msgstr "删除工程图"

msgid "Remove all chart objects"
msgstr "删除所有图表对象"

msgid "Set period (Tick)"
msgstr "设置时间间隔(点)"

msgid "Set period (1m)"
msgstr "设定期限（1分）"

msgid "Set period (5m)"
msgstr "设定期限（5分）"

msgid "Set period (15m)"
msgstr "设定时间（15分）"

msgid "Set period (30m)"
msgstr "设定时间（30分）"

msgid "Set period (1H)"
msgstr "设定期间（1小时）"

msgid "Set period (4H)"
msgstr "设定期间（4小时）"

msgid "Set period (1D)"
msgstr "设定期间（1天）"

msgid "Set period (1W)"
msgstr "设定周期（1周）"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Add indicator"
msgstr "添加指标"

msgid "Bar by bar moving"
msgstr "逐条移动"

msgid "Change symbol"
msgstr "更改产品"

msgid "Copy selected tools"
msgstr "复制所选工具"

msgid "Paste tools"
msgstr "粘贴工具"

msgid "Show Object manager"
msgstr "显示对象管理器"

msgid "Make screenshot"
msgstr "屏幕截图"

msgid "Volume Analysis settings"
msgstr "成交量分析设置"

msgid "Quick settings"
msgstr "快速设置"

msgid "Show/Hide Order Book"
msgstr "显示/隐藏订单簿"

msgid "Enable auto centering"
msgstr "启用自动居中"

msgid "Switch info window mode"
msgstr "切换信息窗口模式"

msgid "Show Order Book"
msgstr "显示订单簿"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Monochome"
msgstr "莫诺乔梅"

msgid "Bichrome"
msgstr "比赫罗姆"

msgid "Order flow surface"
msgstr "订单流面"

msgid "Last color"
msgstr "最后一种颜色"

msgid "Drawings library"
msgstr "图纸库"

msgid "Add overlay"
msgstr "新增商品迭图"

msgid "Remove all"
msgstr "删除所有"

msgid "AGGREGATION"
msgstr "聚集"

msgid "STYLE"
msgstr "风格"

msgid "VOLUME ANALYSIS"
msgstr "体积分析"

msgid "Show/Hide TPO statistics"
msgstr "显示/隐藏 TPO 统计信息"

msgid "Cluster"
msgstr "集群"

msgid "Step profile"
msgstr "步骤配置文件"

msgid "Left profile"
msgstr "左侧配置文件"

msgid "Right profile"
msgstr "正确的个人资料"

msgid "Time statistics"
msgstr "时间统计"

msgid "Time histogram"
msgstr "时间直方图"

msgid "T&S"
msgstr "T & S"

msgid "Custom profile"
msgstr "自定义配置文件"

msgid "Custom VWAP"
msgstr "自定义 VWAP"

msgid "Volume Analysis Settings"
msgstr "音量分析设置"

msgid "Cluster chart settings"
msgstr "群集图表设置"

msgid "Time and sales"
msgstr "时间和销售"

msgid "Custom profile tool"
msgstr "自定义配置文件工具"

msgid "Custom VWAP tool"
msgstr "自定义 VWAP 工具"
